市區既巴士線應該大力砍掉

琴日美孚坐狗巴出Mk
坐左一個鐘
成條左線塞到西咁

自己坐完就話人地應該大力砍掉

。。。搭63x十分鐘出到mk...

繁忙時間仲on9
坐6f 青山道果d 就知有幾垃圾 成程塞到西咁
港鐵先係大勢
其實真係大部人坐鐵
唔知負評咩心態

你以為個個都好似你咁低賤趕時間返工架咩

6f經青山道

美孚出MK唔坐鐵

咁始終都要有back up
無晒巴士，地鐵一壞就大件事

真

塞車係因為私家車太多
砍係砍私家車

其實係坐鐵太辛苦，坐巴士越來越塞，先越來越多人出車

短途鐵太屈
迫都係一陣

朝早繁忙時間果d 都係低賤狗
乜撚野呀屌你
係咪咬老綜呀
返工都低賤

短途係無得輸，但每日翻放工要紅綠線轉真係想死 紅藍線仲大鑊

成日想條東鐵線唔好痴住條綠線

你條撚就砍掉，砍都砍私家車先啦

砍果堆亂泊車頂死晒先

開源道泊到三線變一線，中環直前triple parking

坐鐵太辛苦 坐巴士越嚟越塞
越多人出車

越多人出車 巴士越嚟越塞
越多人坐鐵

巴士塞車少人坐 坐鐵越嚟越辛苦
路面又塞=大家攬炒

源自為一已私利而出車的私家車車主